咩事港共同保蝗党係咁狙擊禮頓

想之後判晒畀支那公司定想依家cap多幾百億

將外資趕走

想禮頓交代清楚姐
唔好講到狙擊咁嚴重

一間死保全家，背後實大把野唔見得光

ugl同禮頓屬於同一間母公司喎

你問689做左d咩好過喇

政府點會唔知發生咩事
想搵人卸責扮祭旗姐
過一排又不了了之